[勸世] 要預早計畫好升學途徑

穩陣夠分入UGC嗰啲可以出番去先

記得plan定好多個升學途徑
asso/hd/自資/retake/外國

最理想梗係asso/HD入番UGC啦
仲有得同同期嘅人一齊畢業
我知好多係讀完呢兩年之後係有offer
不過我都知有人得自資或者冇offer

咁梗係可以攞住個gpa2.x搵工
不過你讀得asso唔係預咗讀埋大學先做野架咩？

asso sem1唔過3可以話唔適應
sem2都唔過3你就真係可以打定輸數
你要讀嘅一早發咗力啦 sem3 4先出力邊有offer
負擔到 不如就quit咗佢去外國啦
DSE唔係太低分都有學校收
總好過讀完兩年冇offer先再周圍搵
DSE完, yr1走, 讀完先走都係讀同一個course
點解唔嘥少啲時間 完DSE就走
實有人話有錢一早讀過外國啦仲考DSE
個人認為中學一齊9fing個part唔skip得

重點其實係明知自己入唔番就唔係lur喺度啦
外國攞個Third hon都好過攞咗住個asso 2.x
讀過asso先過去唯一好處係人地year1啲野你9成讀過

閱

55